我係現場 你班柒頭咪撚到投埋d傻閪野

冇人入村
警犬放彈入黎救走架狗車後就後退返

現場冇人叫過走
求你地唔好再係到投投投
我投你老母臭閪

加油
屌7班撚屌

岩岩放左煙 上返gear 88

加油

推

次次都有留力撚勸退，但次次前線決定出力時都係做岩決定

班友真係以為自己軍師，出十次十次都叫人be water 散水留力，前線衝完成功又出黎領功

加油
幾時走你哋決定
最緊要平安回家

又玩網上軍師公投

跟本獲獲結果都係投 退 架啦

廢撚過中共投票

巴打繼續加油
留返俾我地屌傻閪

次次都叫走，走你老母，要走洗撚你叫！

叫人走嘅都不在前線
唔撚駛理

支持現場決定

收皮啦冷氣軍師
前線決定呀

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

幫推

投你老母咩，推有用資訊post

現場多咗大聲公
三毛鍵戰而家影響力好細

pish

巴打加油
班撚屌收聲啦

我想講 你班仆街要開post 呃正皮既
你地立即同何君堯條食屎狗落地獄